WhatsApp係米壞L咗

係 壞咗好耐

我到依家都未send到message!